有冇人男女朋友成日check你地去邊

Cls 我女朋友唔信我過幾日放假去港島睇戲
屌佢老味
嬲撚到我 買完戲飛 print左張單比佢睇
佢即刻嗲都嗲唔到

女朋友咁撚大疑心
我決定過幾日放假都帶住張單去行街

廢撚時佢冇啦啦又check

屌開錯台 sor9

你哋班連登仔， 喺連登圍爐洗版有撚用？

我要見到IG Facebook 各大社交平台
都要見到呢幾隻字

7月1 維園見

【置頂】選戰告急 倒數十星期 立即十星期拉票行動